陳智思：政府沒開會「是緩衝下」

反對修訂《逃犯條例》示威周三（12日）釀成嚴重衝突，行政會議召集人陳智思今早（14日）在港台節目表示，此刻在對立及激烈的情況下，要就修例作討論難度很高。

陳智思稱，特首林鄭月娥承諾任期內有很多事會做，不只是一個議題，很多事也要考慮、要盤算。他留意到政府這兩天沒有開會，「估計是緩衝下先，重新看究竟這個法案市民是否知道是什麼事」。

被問到是否要有人問責，陳智思承認，自己亦低估了修例的反響，包括商界，「有很多恐懼消息不斷出了街」，他需否問責則交由特首決定。

大家唔使估估下有咩陰謀

即係唔諗住撤
定諗緊搵其他大事件蓋過送中?
然後靜靜雞過左佢

場仗未打完。唔好重覆

呢條茂里好似想趁亂上位

[長文慎入] 致香港人嘅一封信

1. 和平
2.唔搞宗教
3.一定要出黎

呢條友不嬲都老謀心算
同689風格有d似

陳自私想做899
689 677 之後